飛虎之潛行極戰 6

這套戲太奇怪

三哥都忍唔住屌佢，可唔可以唔好成日諗自己友有鬼

呢D煩膠疑神疑鬼真係好撚煩 當正冚世界都係犯都係鬼

快d發泄哂落陳海林身上